唔反了 一百幾十萬人一齊自我引導到中國(台灣)了好唔好

台灣係中國不可分割一部分
香港是中國不可分割一部分
甚至世界都係中國不可分割一部分
一齊引導到台灣建立新香港
一百幾十萬人夠成立新香港了
來來來
嚟緊兩日先坐兩日地鐵河緬懷舊香港港鐵未通車嘅日子 再緬懷未有赤鱲角機場嘅日子
到緬懷夠(唔知幾耐)啦 我地就自我引導到新香港
寫出新嘅出香港記
等啟示錄中大淫婦同大紅龍 沉淪之日
我哋再回到我哋嘅應許之地好唔好

之前一百幾十萬人聽日行出嚟欣賞風境搭下地鐵啦好唔好求下大家 廣傳 廣傳

即使德國都好 學多門外語都好
唔好諗 快D做 即刻做
仲要一齊做
西風轉北風 我地直接skip到東風
夠鐘轉章啦
有法律界 有工程界 各行各業都有
即刻去建立新香港( 中國不可分割一部份)